FGO [773] hehe, 又中

之前無玩過藍卡隊，想問下藍卡有咩衝浪好手
最出名嘅泳莫 騎文西 狂武藏都無，得齊格

4條體都係得兩粒病毒
唔撚打啦，收埋隻呆自己用

太空凜？

呢度個個都有錢型棍mk .gun

之前無咩抽野,好夠用,琴日抽返黎即刻30左

陳宮

之前升咗V仔

今天原本是

呢隻都無 係咪唔駛衝
噚晚抽完依家發現無打手

陳宮都可以沖

代答

冇升 / 未 lv100

牙榮好似冇咩人討論刷狂以外職效果如何

應該輕鬆 太空凜都輕鬆的話

生咁耐草都唔去打返啲少嘅金料

我之前抽唔中新野 大把料

叶狗專撚舍棄FGO既反骨仔

佢地一生草就變登入黨

小薯徵好友 922 843 609

泳裝十成又會有一隻藍咭全體寶新頂點
應該都會係殺生丸，係睇吓轉做邊個extra職
點都迫你要返嚟抽術呆

D強難出到

殺職

CCC

Kam added

503 558 774
3位

020,441,896
求frd子

已加 謝

已加

打狂殺丟臉死人

Sup愈勁 陳宮就愈勁

唔夠力牙

我收返琴日個句
c狐仲有位置入職
就係做陳宮彈藥包

血高少少都回唔返np
睇見都覺得丟臉

利申用緊

5 pack 唔中，嬲到扔電話

都係用黎J算

You are not alone

500石得bo1 唔抽了儲石等2.6睇下有無新小莫

泳武 宇宙凜bo2

夠唔夠用

我個個pool都咁撚毒

泳武未夠

sad

我牙狐放根性禮裝

唔用你嗰隻未得

依個係我玩咁耐最毒既週年
福袋重覆 + 5 pack唔中術icon

唔係咁易搵到人掛

我覺得好多game 都係半棄只係log in 個時佢就比好野你引你番黎。。。

無玩半年抽左30抽就中，真係好鬼

至少我屋企果隻唔會俾人射出街先救得一隻得一隻

開心大發現
泳裝角個寶具係玩水嘅都係藍咭
殺生丸走唔甩了

雙c毛好地地點會用你個隻
就算真係玩到眼訓選錯你隻根性C狐
大不了咪用令咒送你隻狐走

冇人想知

泳武藏BO1連唔連發到

自己試下啦

我寶一打全狂都連射到啦 50np禮+換人裝
豆爸+雙icon

要換人咁用返cba算

終於中

換人禮

換人一早得啦ching

寶一要連射又無寶石翁唔打狂都唔洗換豆爸

Bo1 未升曬技 666
琴晚試都連發到周任

2020仲有人要換人先連射到

送既石倒哂都唔中要課先中

冇武藏點算

牛肉丸都係玩水 但綠卡

有愛嘅上年以經抽左

C呆係咪三套戰鬥模組？

弓貞呢
陳宮有人答左
呢隻值得追唔追既後悔程度去到梅林術師匠級別

係超過左 唔抽同del game冇分別

試左狂周任
BO1 100lv 2000金狗泳武藏+100 lvl 笑顔のしるし都連發到

中便是贏
enjoy

笑顔のしるし

邊有滿突呀

半年冇課金都要重新破處抽

易抽過100黑杯

但我有100黑杯 點睇

新手入坑，係未抽中最新果隻就得

100黑杯打全狂會唔會回唔曬NP

抽左你都升唔到

有d料要最新嘅關先有

小弟寶2

回唔到 得96np

無100黑杯先試笑顔のしるし

有咩網有哂主線關既detail?

google fgo攻略大把

Fgo appmedia

我差一張先突爆笑顏

想問下殺生院夾唔夾c icon 同埋要幾寶先連射到

打狂用宇宙凜咪得

求神拜佛泳裝殺生院藍寶

自充50%一定得

用今日送既90石+少少淨低既出左一隻c呆+一隻吉娜可,總共900兩五星+啲四星

C icon太勁
殺生院藍寶可能得1hit

可能佢招寶係落debuff，好似孔明咁

弓貞都無呀 笑死人

黎緊應該會出多d 313呢d關

寶1 泳武打狂 用2004都好似回到

想要藍寶泳文西

Sor 個pool我一石都冇射落去

第一turn三隻太低血先回得曬NP
如果頭兩turn都係3隻2-3萬血應該唔得

愛Mofu

Bin c

點解c呆咁易抽

發現痴線佬

我果陣都無抽
隻隻藍寶好嘢我都無真係想笑自己

等Star War復刻抽太空凜

200石乜都冇

識親啲gbf狗都免費抽中

我得呢d

水貞 企鵝莉莉絲 太空凜 殺生院 1001 紫式部
乜柒都無唔緊要 如果你齊輔助 陳宮就係無敵戰神

好似派左40抽+10符換？
寶四左

點解唔搵牙敗加持

有冇陳宮陣參考下

要乜禮裝

根據cba一出之後所有新出綠卡都係會限制佢連發
如果佢唔好彩係藍卡九成九廢柴

技能沒充電的周回廢物C狐就是上個時代的敗北者
我有說錯嗎？

(Show Blocked User - 伊藤美來)

我都唔玩 抽中都冇用咖啦

我理撚得你中完賣撚左佢
我唔撚中

咁又點

咁你有手有腳可以課金

可唔可以用垃圾cba換c sor

但都一定要抽

要用綠卡個陣咪又係要CBA

陳宮黑杯 其他輔助乜禮都得

打騎都射廿鳩幾萬一隻 痴撚線

屌個個都101010
我煌星同蛋都好缺

你有冇幾億?

無要求 你45位嫁王孔明個d是但衝都連射到

要吸水嘅話，呢個泳裝pool相5星應該都會夾到C呆連射

2 c sor 陳宮
仲有咩理由用綠卡

90+乜都有可能

可否更新下條人狗線

是不是 C呆 梅狗 孔明 CBA

滿突寶石伯 滿突黑杯

如冇C呆有狐就會退化成人頭狗

TA癲佬係咁架啦

寶石伯過氣了

真

之後要等復刻追藍卡打手

仲要無杯無金狗

點都要有一張旁身掛

フィリア added

仲孔明？義妹啦

係武漢病毒

寶石翁都可以退休了
其他所有野你都可以話高難可能有用
寶石翁for週回

人養生就自然體打FQ
你養生就登入黨

Fd list個個150lv都有c呆既
人人都有 點做上等人

C呆同CSOR2樣野喎清

佢神經錯亂左

打左兩條體都冇一粒煌星

收島風布姐係藍卡仇AOE

快d到下禮拜 布姐 殺生院

本身NP回收就夠嘅人C呆C狐/雙C狐會高傷啲
唔講黑杯因為要盡落活動加成裝

1hit

唔係劍咩

我斬撚死葉狗呀

招fd
有C呆（未升好）

話時話，牙介貼左佢隊全呆寶5 support list出黎未？

有 1001 同紫式部
但我諗會練陳宮先

好似話唔夠料10 10 10

咁又係 即係泳貞都係呆狐算

絶影 added

依加打乜柒都用陳宮就得

彈藥包

40攻 130藍 50寶 30黃金率
望落都覺得on9

記得整禮裝肥 而家個大成功倍率真係好誇張

話說見人地陳宮隊要雙c呆搭隻嫁王
冇嫁王係咪含得撚

有冇攻略

正 可以用人地隻泳貞就得

係

試下孔明

送咁多綠膠做乜鳩

陳宮你有乜sup都塞晒落去就連射到

我無嫁王都用到
孔明雙C呆義妹全部射曬出去

搵d 1星禮裝突滿,之後狂抽友情點,再狂餵

陳宮lv都冇要求？唔駛食盃？

無食盃已經好大力

要的不是友情點 要的是qp

陳宮cls

但你用狐點夠np射第一下

311

之前雙嫁王就
100攻 30藍 20寶 90黃金率
唔計OK NP回收係1.3×1.9=2.47倍
寶具傷害就2×1.3×1.2=3.12倍

宜家呆狐就
回收2.3×1.3=2.99倍
傷1.4×2.3×1.5=4.83
以前雙嫁王道中未必夠力個問題都無埋

泳貞：我有40

347,991,757
招朋友，長掛30技 cicon

Added 新手added

新手剛剛上 150level 求加

551,363,488

仲有3個位

311又要用番紅卡隊

k100 added

戲言使 新手added

上次113 / 311 我月單體寶具打

Add咗

有冇ching C王掛文西禮裝 刷QP求成全

PY added

發覺自己單體藍寶得嫁王 弓呆 大公

茅野愛衣推し added 廢support

咁多寶五都廢 點跟呀ching

105/105 full jor

200石就屌

我1000都冇啦

11單都無

小黑冇？

抽得唔夠多

小黑係魔伊個隻？

有嘅

有大公夠啦

當年大明狐踢左大公出會
大公苦忍四年終於出頭天了

有冇推介 儘跟

PLE added

同埋的活動角，寶5 4星未必比寶1 5星差

貓貓話有個藍bo fd

大公由FGO出第一日比人笑到琴日

終於出頭了

雙子座

有武藏有C呆但係一張黑杯都無,連突滿白杯都無

小王子system係咪已經收埋皮北齋屌打他

一開ser喊爺隻大公人見人拜
出完金時有用緊

求其塞張A卡性能同寶具威力提升都得

當時唔係笑藍寶 冇3紅 低np率咩

有冇清覺得紅a要靠c呆先有人會用下係失敗中既失敗

得嫁王同梅林可以擺出嚟sup吓
cicon又未30其他又冇

福袋又中重覆

冇記錯一開ser係孔明比人笑得最勁

鬥慘

小黑自充50 寶5 三色放
夠做啦

大公：原來唔係我垃圾 係另外兩隻垃圾

當年孔明冇加np

大公=咪姐係以前bx咁 打曬

仲爭三個

岩岩出姐，加油升

大公回唔回到np

用A性能既好似都無白杯咁好

用寶石的
夾隻貞德用art chain

一定架
雙cicon 100藍放會溝淡A性能

今日C傻=當年曲藝士

咩係溝淡

381,066,953
143lv小薯萌新 3個位
求大佬carry

未滿突白杯我都有既,都係白杯實際

魔放 加攻 寶傷呢啲加成 同類係相加 唔同類係相乘
例如食左3個50同色魔放 咁只係x2.5
但如果50攻 50魔放 50寶傷就1.5x 1.5 x1.5
雙cicon本身已經100藍放 如果你再加20藍放上去都係由200->220 得番10%加成

得個射字,傷唔夠

御主比起說是「司令官」，更像是「可靠的朋友」。既不過近又不過於遙遠，絕妙的距離感。我沒有朋友，所以這樣的關係令我感到很新鮮。

齋兩呆回48左右 仲多過bx

滿破看板娘都上圍 不過絕版了

好唔好升笑顏上100LV本身都有滿LV黑杯

可以打埋全狂

笑顏姐係邊張

一開SER 大公係全SER最大力, 鬥快殺嘅情況係好有用
比人笑得最應係孔明

當年抱喊爺大公大腿

認真講
C狐上場率反而會高左
以前藍卡SUP啲插件分開幾隻,術閃陵王之類, ,但宜家C呆基本上處理晒嗰啲野
要推傷一定係落狐

一開ser...有白貞既話好友即滿

而家......

3年前梅林,2年前CBA都有人咁講

後悔冇抽太空凜了

抽返黎嘅術呆係有晒LB6發生左咩事嘅記憶

紅藍綠各一隻破格sup 呢隻game好平衡

睇翻個保管倉笑顏又係得四張差一張

有幾何要求對面有咩

抽唔到都平衡 全部都係0

簡單講3皇BUFF要齊上齊落
推到3種都過100先再揀得推最好

有冇劇透

無

如果下半泳裝有貓/小紅就好

其實都係高難我都推呢個組合

C狐肯強化未 慘到

我只係當你朋友

勁過黑杯咩？

Push

以前綠卡狂蘭伯爵都話見到F同MC會有麻煩
宜家藍卡武藏+殺生院已經全COVER

變化A 加HP上限

照升 卡面都抵

邊度黎咁多經

牙貞本身唔洗啦

好似打狂都可以寶具完就滿,不過講傷害應該乜禮都唔夠黑杯

小文西+雙C呆都好痴線
不停OC+疊加攻

接近3張突滿笑顏 張野係邊黎的？

第1次小紅

友情點抽禮裝
呢到可以大概整多4張100lv

唔怪得啦 果排有課金

8/10 竹箒日記
隨便翻譯：FGO保管室

祝FGO五周年！
各位享受昨天的生放嗎？
一直奮鬥到這裡的staff們、還有多虧一路支持過來的玩家們，為了明年也能迎向美好的週年，我想要打起精神努力去做。

那暫且不提，首先是泳裝活動。
活動情報終於公開了，今年的主題是夏令營！
在湖邊玩水、快樂的烤肉、還有令人臉紅心跳的度假小屋生活。
到露營地開放之前，各位請耐心的等待。

另外，今年的活動劇本份量也是歷來最多的等級。
以愛好恐怖類型的作家A為首，各角色的設定家也都參與了劇本創作，我當然也寫得很開心。

我負責的部分是祈荒跟衛宮大哥哥，因為是擔當角色，所以只說一部份。
衛宮靈衣就像外表看到的一樣，是從「守護者的職責」中解放的、像是「鄰居可靠的大學生哥哥」那樣的直率感。
一開始是無愧於垂釣者風格的釣魚路線，但因為跟魚紳的風格太過類似，就改成輕鬆的便服風了。
雖然我自己很喜歡釣魚風的設計，但這種風格果然會成為第一個犧牲者啊，天才小釣手的地位太高了...

－－然後。
稍微報告一下寫作團隊的事情吧。
在今年的情人節負責清少納言的作家，雖然是新近加入團隊的成員，但他在TM社內的輩分跟在下可是不相上下。
本人從寫作開始就一路開始誘導他，用「差不多該...?」之類的花言巧語成功拐他進入團隊裡啦！

另一方面，白情艾尤島的劇情是由亞特蘭提斯的作家一起負責，在亞特蘭提斯沒有提到「在FGO泛人類史裡面的奧德修斯是怎樣的英靈？」作為售後服務，就把這個主題作為白情的一部份來補充了。

◆

那邊有值得慶賀的五周年，這邊也是呢。
劇場版Heaven's Feel的完結篇，spring song終於要上映了。
回想起三月的內部試映會，「真是了不起的作品啊，但能在幾天後順利傳達給大家嗎？」
這種感覺，再過不久就能傳達給各位了。

如果是玩過原作的人，在意的「那一幕」和「這一幕」，請用那超乎期待的表現力來震撼大腦吧。

如果是沒接觸過原作的人，雖然故事的結局是沉重的、艱辛的、無情的，但請親眼見證那令人恍然的美吧。

90年代傳奇的其中一個終點就在這裡。
防疫也別疏忽，如果能在電影院看就更好了。

◆

關於新禮裝偶像夢工廠最後芙芙的台詞，翻譯出來的話就是「你這傢伙...接下來非跟你廝殺一場不可了。」

NOBU選組準備10月再刺殺叶狗

要強化一係變黑天洞 全體有變化加防效果+對方攻擊時扣1格氣 回自己友NP 1次 一係魂息吹 用完寶具之後 全體持續回NP 前提係會再強化

夏活有無講送邊隻角

今年福袋都係唔抽
個個pool都一半半
之前連續兩次bo2怕撚左

直接出一隻新快d
恆常強化沒錢收

在湖邊玩水、快樂的烤肉、還有令人臉紅心跳的度假小屋生活。
有殺生院係到一定得番最後果樣

咪強化左1技

TAMAMO ALTER

即係2.6既冠劍又係第二隻icon

有新素材了

左手聖槍右手聖劍腰間AVALON

tamamo加返強化解除耐性+全體根性就無敵了

你都傻傻地，寶2有咩好怕

屌真係

一定要送FBI果隻

畫風唔似喎

加密完都係外面講下關於乜

呢隻係蘭陵王黎

佢咁講劇場版be?

唔同畫風rbbr

都話一定要逼害沖田

無人講過2.6隻Grand係劍

一隻泳裝新角流出 唔知真假

勁又好 廢又好
快d俾舊劍出來裝逼

可能出件靈衣比icon就算

櫻之夢

就係中左伏先求下各位大佬

畫風都唔似

回家了

改名未

1大跳抽到寶5限角送碟都賺左

得一張0突

改返啦

被逼害

仲以為你等到冲田強化先返黎長玩

線畫 上色無一樣似

好彩之前stronghold左金蛋

大佬抽左未

fd list仲係cba多 再唔係就掛隻未升好嘅c呆

冇C呆未掛CBA

但都影到伊利亞著天之衣喎
雖然未出電影咩都有可能

假

CV表有本田貴子(阿橙)
有天之衣
有御三家(永人,蟲爺,冬之聖女)
無得輸

等到強化嘅話咁應該要下年

都未升好唔夠膽掛出嚟

會唔會樂觀左

有料冇qp 1技差3下 打埋qp就掛

有殺生院既夏令營會係一個點既夏令營

BTW, 田中遲D會唔會COS佢哩套泳衣

覺唔覺啲沙煩仲要靠柺好可憐

會

梅芙俾芝士殺死

你個衰仔 之前搵你唔應人

個牌寫乜

我覺得啲沙煩要靠拐但你冇拐更加可憐

淫賤camp

女神換做沙煩

我是個不行的從者

又講冇拐我屌曬你地

亂交camp

伊莉雅好危險

覺唔覺啲柺冇打手就冇傷害好可憐

你抽就會有 尋日有個唔肯課金既唉唉課完係到真香

堆左咁多強化任,有撚排清

真。長草

覺唔覺得啲master俾葉當狗撚最可憐

布姐x西哥
伊莉雅xEmiyax殺生院
蘭陵王x輩前

目前已知組合 衞宮最亂

成日逼害MASTER嘅老婆

幫伊莉雅成為大人

有冇人信隻死架仔抽到咁

成日幫他媽毛諗點強化 強到最後啲技去晒人地到

其實唔難

陳宮c呆有咩勁？可以寶具連發定咩？

但藍sup得返tamamo值得同C呆夾

安徒生係到嘅話就應該唔會有事

tmm要被捨棄了

睇用咩打手

由EXTRA重製無份出場開始.....

得c呆無打手係咪收皮

尼祿愈睇愈靚 不過唔知幾時先up了

你拎住粒電芯但冇野要用電既概念

齊SUP可以陳宮

我信

冇錢

齊！可以寶具連發？

30抽bo2

隻野咁OP而家阿豬阿狗都連發啦

依家用卡架wor

冇錢買卡

依家齊SUP嘅定義係咩

正面D諗
如果係一次半次無影就話
突登大半年完全無任何狐既消息
實係奈須準備緊D大技

有冇配置參考？

孔梅狐C呆嫁王義妹

一開始就無位置

有乜出奇

得5章6尾秘 本體的靈壓消失了

自己試啦

新手，買左個帳抽

2020年仲有人咁影個mon

genius.jpg

乜打手都係,以前要用術閃同牙蘭
宜家淨係需要諗C狐定係C呆用2隻

2部機打機有咩問題

石頭帳,等被封

懷疑影相果部機有D問題

而家正式進入6禮3t唔換人年代

狐呆除左泳貞仲有邊個得

呆老梅狐明義嫁

oscarma added

得隻sup冇用 要藍卡打手

人狗線8/2020係點

齊隊！！！！

差隻嫁

課金=狗

件新靈衣真係不得了

狐要out 得牠冇回np技

義妹廢事抽
抽埋嫁王就齊隊

寶具咪回NP

唔需要out
佢已經踢走晒其他藍卡插件

電腦玩，手機影

仲衰,有得PRINTSCREEN架嘛

義係乜

電腦玩唔係bam硬架咩

應唔應該計埋南丁

一俾DW知即BAN但前提係佢知

好想清友情點 但10張咁抽 仲痛苦過清BOX

5倍wo,頂硬上啦

只要唔係用緊電腦嗰陣跌AC就無問題

C呆10/10/7 放出黎會唔會俾人DEL

我覺得齊sup應該包埋人馬老師個類爆擊產星sup

金蛋刷到下年-.-

粒閪蛋難刷到..武肺病毒又未開始刷 當冇抽過隻野算

葉狗唔想比人屌多獲嘅好活動出返啲料比人換

之前2章一隻新角都抽唔到
活動送儲埋一堆

我抽左 早知唔升

睇黎打晒d幕間強化任會多幾十石

有蛋無毒

有冇人知梅撚新禮加咩 好耐冇上搵唔到邊到睇

尼痴屋賣一件貨就賺幾pack啦

點解唔入game睇？

賣fgo錶都賺唔到一pack錢

乜冇換都開到黎睇架咩

完全冇膠換梅撚 尋日換完200個禮裝倉位膠已盡

㩒個右上個！咪得

開160LV未 D禮張張都+master經

尼痴一件最多賺幾十蚊

第一次知 係咪新功能成個月冇上水了

平時都唔覺，依度個個ching嘅ac都咁勁

巨頭s平時要開會唔得閒上水姐

邊位清咁大整蠱

抵啦

你勁d

睇你D令咒就知道有故事

我10/10/8
你可以del我了

唔好嬲啦

應該都好耐，我今年玩已經有要問呢到d巴打先知幾耐之前出

free quest金箱一定出槍石 幾時先跌金蛋呀你老母

d禮裝露晒底

jaga

我跟唔到4張寶石伯

義妹吧

悶到想爆果

呢到d人好離地

C呆
CBA
梅狗
C狐
孔明
義妹
嫁王

我琴日先中義妹 啱啱好可以做返人

用阿特拉斯院嘅衫B叔可以頂到11turn

養到登入黨緊係乜料都無

我都係

12試練

冇咁多部手機玩咁多game呀

cls

終於打返10武肺返嚟，依家到刷錢

齊SUP係咁吧

諗左陣先get 到

冇呀屌你個閪

小刑有 護士有

仲跟到

金膠換QP禮應該換邊張？

出技次序係點

刷蛋刷到達成左30粒種火個週任

抽唔到就要做彈藥包

條友都幾自信
咁樣都只係用晒今日既運

暫時最好記錄係琴日

我寶1算了
留石升泳武藏

小刑南丁都係下位SUP

福袋 同4周年一樣 又係秦始皇
泳裝應該下星期一

唔係不嬲都星期三開咩

牙狐都...

泰王一拳打死你呀 還不滿足

應該係今日用晒(一生中)既運氣

牙狐仲可以痴入泳貞隊嘅

71/80

Fgo Post只有巨頭

昨天㗎

精神

數左下得9rd

11rd係要點排技

差好遠喎
呢個遊戲都唔係睇強度
係睇樣

如果c傻出得廢
啲人一樣會課爆

個個都癲佬黎

FGO PO真係只有BO5巨頭

呢個歐皇 (唔玩嘅)

牙狐都仲有機上場嘅

真係唔好意思係度回post

真單挑王

呢到就係RIYO漫畫果個公園

尊重少少
有150lv既人都應該要黃

台豬一下就睇穿我弱點

有冇巴打可以貼多次太空凜連發配置圖
得寶一，頭先用2004+黑杯第一wave回唔哂100%

雙C傻+太空凜
三連唔洗換人wo，你係咪d技開錯順序

可能R1唔夠力 回唔夠np

我寶1都照射喎你打咩關

咁可以考慮R1用埋御主禮裝

鳩估 黑杯未100LV/C呆未升滿?

有冇得唔限衫咁射

咁耐唔開上限,阿豬阿狗都150
唔係咩特別野

夠料升技但唔夠QP

我懶撚仲係149

你係咪打殺狂關呀?
寶1鞭屍唔夠力，試吓黑杯換笑顔のしるし

我fd list仲係好多人149都冇

sor 無錢黃唔到

我148渣

強化任果d混職關,有狂職
冇突滿笑顔のしるし，得100lv黑杯

142好似

唔中
唔撚玩

fgo咁好福利 回家了

我隻寶1 泳武用黑杯都係唔到100
打混有殺狂職最好都係用 陳宮 唔洗煩

勁

依家係唔係都用陳宮就得

陳宮放完寶換人上嚟 冇加速嘛

岩岩試左三埸八門洞殺職關
分別用2004同2018年夏活master禮都連射到
不過有埸R1技三上唔到藍放即刻fail

黑杯lv91

技1 lv8 其他10 左

同埋唔用陳宮可以幫後面3個升埋絆

又講嗰張同人改圖呀?

我諗自己用泳武算 可能凜升左lv100會好d

點解泳武開寶具 佢左手可以渣住原本把大刀既劍尖?

終於30左C呆 然後望下泳武888

大佬你打種火關
騎職np回收率咁高梗係拉到上嚟啦
你試吓打free關其中2隻 係殺狂職再睇吓

屌改圖黎㗎 不過pool1無咩性趣 只要pool2生生性性就可以一單結束今個月

殺狂我一早知唔得啦

但凜佢打劍騎都窄窄地先係問題

btw有冇關介紹比我試下

直接第一RD C呆技全開MASTER NP率都上唔到100?

星間都市南部

我冇用衫招技

術呆有少少勁

反而R2 去 R3 柒左

一係升寶3 一係餵金狗/100黑杯

你t2回幾多?
我t1全開
到t3 我隻得寶1 用黑杯最後到t3唔係到100

點解唔用 上到100之後再射 尾關開凜50NP再射

我都係
T2>T3 得98

我2004升爆左嘛

你t2用master衫3技 試吓

發覺個C毛pool 特別難抽

用衫實夠嘅
我係試下可以癲到咩程度姐

咁無架喎 一定係2004最穩 除非你高寶/食杯/金狗/C呆絆10禮

唯有咁啦

Mr flower added

會唔會襯依家大成功5倍升術傻上100？
有15782hp

抽咗幾多

quit fgo 了

屌你老母9技咪放出黎啦

有張卡好似都唔差 如果黑聖杯唔夠np 你又無笑顏乜乜乜可以試下
毒蛇一藝 不過唔知有無用

升陳宮好過

海鮮網好似要將個ranking分色排

所以唔敢放仲放緊cba武漢病毒難民

有冇link

四星以下餵杯好甘

有咩甘

呢個人就係FGO部門嘅編輯

On撚9
啲病毒五條體一甩都無

紅卡仲有咩立足之地

311或者113應該都係紅卡最快

得返狂那有得比下

成班寶5 Cicon 點跟

以為今次順利抽到野好叻豬
屌你一打開個FD LIST 一打開個Post
成版都係寶5 Cicon

1隻都冇
比你地抽撚曬

唔好同班癲佬比啦
中到已經贏左

我唔中

叫失敗幫手

有冇人資助我一pack

限55萬次DL嘅出左
【カルデア広報局より】
Fate/Grand Order 5周年特別企画、
先着55万DL限定で配信開始！

iOS/Android用Fateアンサンブルアクション
『Fate/Grand Order Waltz in the MOONLIGHT/LOSTROOM』

“今宵、月の光の舞踏会にお越しください―――”

詳しくは→ #FGO #FGO5周年 #FGOW

要食好多個

班課長都估唔到孽狗會一野推呆毛上頂仲唔激動課爆咩

等10符

音game

你到底搞咩，窮到咁

公廁野咋喎

隻驚毒到..
DL緊

瘋了 全都瘋了

唔敢嚮街開

諗左兩諗變成

好難玩，專心唔到

一車車啦

FGO出街機音game好過出arcade啦

開高畫質根本係心眼game

對波係咁FING黎FING去
點玩呀

唯一係D歌同FGO完全唔夾

仲有紫式部呢

建議年齡:4歲

cls專心唔到

可唔可以同牙狐跳舞

搞咩100mb？

又有新野?

屌一邊刷武肺一邊玩隻音驚
音驚部11PRO仲要有點LAG

apps store搵唔到的

原來係張禮裝

咁多😨

我都係直接上佢個網撳條Link先有

屌你老母更新張垃圾禮裝就唔好咁大陣象啦

我估塞埋HF d野入去了

上面咪比又一lin你
再唔快啲就無架啦 IOS

實裝番啲c呆俾未選中既細路

我去同我條女跳舞先
你地班毒撚繼續係到曬卡啦

An機邊度有得down

好撚毒 回家先dl

真 我有嗰fd500石乜都無 搞到我而家同佢傾計要勁小心

點樣攞張禮裝

FGO入面D畫質差到

冇埋

今日先比2個fd曬完卡黎

邊條仆街咁大整蠱

歪其他5星都冇？

0 4星都茅

3D既學妹好正

去到第一章好撚難玩

咁癲

500石連4星都冇，慘絕人寰

android 要咩機先玩到
兩部三叔都話唔兼容

叫佢節哀,上面有巴打話11單唔中,我自己都700石0五星

村

我用sony 機
高畫質lag到過唔到個序

我夠係

下個10抽一定出

冇錢
你有冇
1 pack差唔多

打直手機既音驚有D唔慣

我覺得唔止HF

地區唔兼容姐
應該拎個日ac就DL到

邊部？

瑪修個格肋底好分心

歐久必非

好撚毒, 但係玩得好開心

係咪你

已經係日ac

邊跳邊變衫
癡撚線設計

今年夏日是r姐天下

如果有埋其他角色+換返Fate少少既歌
直頭可以用黎搶錢

期待已久

歌係咩歌黎 完全唔岩feel

部機熱到可以煎強
3D學妹

隻音驚係咪無限時

痴線 開高畫質會變心眼game 根本玩唔到
重裝先轉得到低畫質變正常game

扯住玩

setting咪有得轉囉

點比小朋友玩

屌你老母,
毒到唔夠膽down

好撚正
可以邊跳舞邊轉衫
同一隻歌瘋狂轉衫

好耐無玩cgss, 眼都花，第一次玩

如果出尼祿SKIN陪我跳舞我即刻課爆

啲歌真係

有冇人知

攤凍佢
再清晒background d app 好好多
但都係lag

痴線game

單手玩緊

未過prologue冇得轉

我xz1都無事

打完第一章係咪爆左機

點樣換衫

仆街
玩咗陣以為個點要襟正先得
原來係畫面度是但click都得

向橫掃？

點個圈會加多D%

唔係計時機咩?

第一章啲衫咁樣點玩

冇反應既

PERFECT+禁圈會多D % 佢序章最後一關入去前有講

呀屌 明啦

都九成似會了

屌你我望邊度先岩

最少要過personal training(第一首)

乜學妹咁正既咩

覺得Down左就越過左某條線會覺醒 唔敢Down

學妹阻住我玩FGO

In case其它人唔明，粒點落去嗰陣唔好淨係㩒，可以拉住向橫掃，成功3次就換衫

我同意

學妹好正，希望可以長期營運

仲玩乜鬼fgo
人理沒有守護的價值

有冇機會出埋其他角色

無突滿黑杯嘅話呢張應該都啱用🤔

想同黑貞跳舞

我都好想

如果個apps反應好好，我估咩都有可能

升人升到無哂錢, 又要打QP..

無寫有，down咗就玩先

想同小莫跳舞

部機畀學妹搞到好熱

尼托裝

個人都比學妹搞到好慶

禁圈嘅有D難 出得好撚快

依位ching受左咩刺激 唔好亂黎

真 恰尻我依啲老人家

學妹111
del啦

係賣左先會出現咁既畫面？

換衫MODE點先開到
定係未有

2020年都未升滿

唔會亂咁del
除左嗰班唔打強化本嘅仆街

見到了,要打到全S先有

學妹幫你擋十鳩幾廿萬次光炮 擋到死過一次都仲111人地

恰尻老人家

zmc依句有point

換衫唔係要打晒全部關咩然後佢重要未出齊關 開唔到個mode

望到我嗰剩係抽卡 幾乎唔打主線唔打活動嘅fd 學妹都101010 決定清算所以未滿學妹嘅人
兩個位 478888841

「プロムナード」は、本アプリにおけるメインクエストおよびストーリーが展開されるモードです。
クエストをクリアすることで新たなクエストが発生します。
すべてのメインクエストをクリアして、舞踏会のエンディングを迎えることが本アプリの大きな目的となります。

ホーム画面の「プロムナード」をタップすると、開放されているストーリーが表示されます。
このストーリーをタップすることで、各ストーリー内にあるクエストが表示されます。
クエストは一覧の一番上からプレイすることが可能で、クリアするとその下に表示されたクエストを選択できるようになります。
また、ひとつのストーリー内に用意されたクエストをすべてクリアすることで、新たなストーリーが開放されることもあります。

佢每關3個任做晒先得,姐係全S

低畫質同高畫質兩隻game嚟

玩低畫質同skip寶具有咩分別 不如唔好玩

我s晒，都冇得換

FGO 早就咁出嘛,
IDOL MASTER,LOVE LIVE全部收皮

決定煲到全S先做其他野

不務正業

希望隻驚同我家公主連結合作

s完
可以關app了

學妹就有守護既價值

可惜每次都係學妹守護我

可惜高畫質都有鋸齒

學妹周年D0E幾時先肯出

All in派既石, 符, 再泵左3pack
0 5*

c呆04圖果套衫唔知會唔會出靈衣呢

有冇4星

琴日得兩個有留名
冇留嗰啲拒絕晒
再招過

5 4*

好過我冇4星

第一幕果啲s唔到
利申：音game白痴

試下轉低畫質

雪山櫻 學妹啲0E畫到咁靚反而唔出

雖然學妹靚爆
但我音驚苦手
都係睇你地d圖算

一次生兩次熟

學妹個泳裝靈衣真係0誠意

強制變OT
聽日就安排左要OT

課左金又唔中
去投資又嘔番晒出黎

d星好怪 似5星 可能係pool2 5星
又騷又黑肉

前面咪post咗原圖出處

睇到了 J圖bot個ai又進化了

有幾首s唔到

C狐未死架

初見都係流離譚s唔到

後面算易
係第一章前兩首初見好易打唔夠perfect

屌你

藍寶寶2係基本
利申寶1

個ar好高

我寶一 cicon同文西升爆 但回np好勉強
寶二唔知會唔會穩好多

Fgow 個perfect判定都幾大下

仲有首prove

輕鬆oc500% ,仲諗？
準備聽住阿比唱生日歌追埋最後一寶

唔算難
我音驚白痴都初見S

係日風個首初見會嚇親

唔難的
比起cytus osu個類呢隻驚連車尾燈都見唔到

我覺得CYTUS易好多喎

基本上個圈一開始縮,直到縮到細過個細圈都係PERFECT

我覺得個本意都唔係hardcore音驚既
應該都係俾大家睇下學妹跳舞換3咁

第1章第2首初見S唔到

你係咪唔玩chaos的

我都係衰呢首

不過佢轉衫好難用 可能係鼓勵大家用拉

我覺得愈快愈多就愈易 呢隻突然變速出4 5粒

最難係部機一熱就跌FPS同LAG

我係鳩點的
淨係識點

呢隻驚冇變速
係純粹每首唔同速度
同埋cytus有變速的

我跟實嚟點的

二百二十幾抽乜撚都無隻垃圾驚想點撚樣

突然發現隻音驚用到21:9

呢隻驚會唔會係為下年全部轉live 2d舖路

最難係 學妹D衫好正 你都唔知望邊好

多謝

最尾嗰件正到

咁樣un嚟un去點忍

睇黎下年可以跳過LIVE2D直接跳去3D

你講完一定無

好彩以前玩開應援團

咁得閒整隻3D學妹音驚
點解5周年都仲未搞掂個尊貴藍邊

無玩過都得

應該我太急，聽唔準個beat

只要個beat一出就按就會係p

唔敢Down

再唔DL就無位

講到好似只要失敗燈就會寶5咁，首先要你燈

再唔down無得down了

qooapp的話不算吧？

AN機就係嘅
如果佢IOS嘅話

屌lag機double左

因為藍邊根本唔重要

用晒所有送果啲石
加埋應該有800石左右
0隻五星，加幾隻一早五左果幾隻四星

一定係格肋底

今次周年好多受害者

珍

個活動任講講下野直接入3D

有幾多海豹就有返咁多巴受害
琴日個po好精彩

係,所以有100mb data

冇野講啦
唯有再課
諗到後面仲有泳裝又盛
又可以大出血下先

舉手投足都係望同一個位

有牙敗無甩拖
開個台就乜事都無

連續變做英靈裝同果套紅色禮服
要上下上下咁望好難打到PERFECT

400石0 5星

台主有冇1 pack借黎出糧比返你

我尋晚燈自己，叫阿敗燈我但佢祝我中
結果今日送個90石，個個十連都有一隻四星角

本身難得靠炒上落執番多少
呢幾日又回番俾佢
睇黎都係走資直接跟我啲FD去買美股

其實真係唔明手格肋底有咩咁正
但真係好想奶

Ching有點東西

遲D D活動會唔會有3D 演出

好撚中意睇
有少少肉 粉紅色最撚正

你幾時出糧

好白好香好白好香好白

25號

岩岩down 黎玩 唔知自己做緊咩

又係咁多人send但得一個人留

reject晒佢地咪得

到現時為止抽咗幾多

講起我都未拎個id出黎抱大腿添

咩叫對肅正防御?

諗吓好啦

頂無敵貫通

就係打算再reject晒佢哋

使唔使搵牙敗

佢地太低戰鬥力啦

你都要搵啦

対粛清防御＞無敵貫通＞無敵＞必中＞回避

個個講到我燒山咁

1 pack好似唔太穩陣

簡單D講好撚勁的防禦LV 擋到EA 獅子王裁決之光

嘩屌 d prefect完全唔甩得...

765,293,581

垃圾招fd子

唔好講笑,
連仔真係要搞下個Twitter preview佢,

係pub飲酒用下電腦入下個post見到你地啲j圖真係好撚老尷

又溝女

係pub入FGO POST係咩玩法

成日飲酒 好傷肝

好撚熱
酒吧有冷氣

溝女就溝女LA

又pub又電腦

08 神歌一定係嵐の中で輝いて囉

我都無金強了

笑鳩我地

仲要打多幾多QP

3000萬

唔好改 抵你班現春奶野

好慢長

抵你啦

巴打們
想問下賣fgo日服acc
有咩途徑？
唔該

8591

有冇大佬可以加下新手

268,316,849 唔該哂

掛左隻未升好技既C呆出黎

成8個月冇玩
有冇咩價位參考下？

POST黎望下先

勸你唔好放
上次我打算放個AC,結果個價連M記加大都買唔到
所以都係留返黎煲醋算

幾時會pick up?

點樣可以淨係set5星又睇到寶具？

其實佢果個綠膠任係點先計
一定要打未CLEAR既FQ?

尼痴個ac都買唔到m記加大 咁我個ac應該剩係夠買包細薯條

FGO賤過地底泥

但真係唔想玩
淨係每日登入
抽完啲人番黎又冇料升

起碼都有中過人
我無

QUEST CLEAR
我打QP QUEST,活動QUEST, 幕間QUEST
全部都唔得

時區bug
12點後先去打

呢兩個打極都S唔到
有無咩技巧，轉衫時機？開master skill時機？

圖已po 非放閃

呢排垃圾狐狂出圖

我估5位數應該有既
不過要呢D有價冇市 你放上8591掛一陣試下囉

新手有幾個位想抱大腿，留名thx

YunoCP added

越重課越難放

玉藻學姊是咪完左?

最終決戰

抽c icon

比我打多一粒石返黎先

gchi

佢睇心情

Castoria 3T farming cheat sheet

瑪修好正吖
係咁上上上轉紅衫
唔反葉啦

終於刷到10粒武肺

頭先入material睇
唔知點解少左張紋章

好慘

咩number

十香你隻食屎狗

我一入去就即中
次次都係咁，入親條友就中

下 幾抽 咁易中既咩？

哇屌你老母失敗卿又贏

無敗傳說

飛高po吉祥物：失敗卿

40抽

到到

葉狗迫害呀屌

係之前嗰d再加40抽

有神快拜

燈埋我無機會用張圖

一早要開台啦

十香終於瞓得著啦

我建議大家盡快del圖以保障隱私

咁你開台未

你之前嗰啲都好少姐下話

呢度幾撚多人幾十抽就中

圖入面個個唔係我嚟

失敗卿不敗傳說

你望住我再講多次

牙敗

我diu Lee lo mo ar

我冇錢人

開post可以加埋張新圖

我開